關於私鳥及人主民權法

先申利 核爆都唔割

但係我擔心美國佬見到呢啲畫面會唔會對民權法有動搖？

呢條法一日未過，我地一日都唔可以鬆懈。
美國佬始終唔可以盡信

對國際同埋淺黃嘅文宣要做足。

因為有好多人唔明點解要私鳥，特別係外國人。
當美國佬應認為我地同黑警冇分別嘅時候，佢地就會覺得冇需要幫我地。